鄧炳強：若以獨立調查委員會針對警方 做法不公義

警務處處長鄧炳強出席一個電台節目時表示，警方有配合監警會調查，他個人已與監警會幾次會面。至於是否同意成立獨立調查委員會，鄧炳強認為，若針對調查警方，監警會是最有效渠道處理，若將相關委員會視為針對警方的工具，煽動對警察仇恨，做法並不公義。

至於透過獨立調查委員會處理7.21元朗白衣人襲擊市民，以及8.31太子站事件是否可行，鄧炳強認為，若以有關做法進一步攻擊警方亦是不公義。他說，過去6個月，每日有數以千計同事執勤，涉及數以百萬計的決定；至於是否每個決定都是完美，當然部分有可改進空間。就7.21事件，他說，事後回看，同事當時的決定，當然可以做得好些。

對於新屋嶺扣留中心被指發生警員性侵被捕人士事件，鄧炳強說，監警會成員曾到新屋嶺視察，他獲告知成員指，觀及場所設置，認為沒可能發生輪姦事件。

總之話警察有錯就不公義啦

最後一段, 咁都up得出證明呢條仆街冚家剷五馬分屍都唔抵可憐

交換武器裝備打返半年先囉

用場所設置黎判斷有無強姦案發生
Goodest logic

無做錯驚乜人查

睇嚟佢真係好驚人調查佢

有多過兩條賓周就會有輪姦出現啦

同一段野改返做示威者都得

大佬我地幾萬人 1次遊行百幾萬個決定 有十幾個做錯少少少少 就要拉 真係好唔公平囉

同埋自己上線話獨立調查警隊

[black]擺到明身有屎[/black]

針咩對犯法就拉架啦

監狗會完全冇權力對黑警梗係最好啦

屌你老母黑社會

鄧小強其實係咪想合理化香港警察可以強姦女人

無犯法怕咩比人查
同埋由頭到尾獨立調查委員會係查晒所有事 唔係針對警甴

用呢個邏輯 旺角警署強姦點解又會發生 有cctv架喎

幾時針對啊PK鄧
查全部啊弱智

燉小強幾時死

又唔諗啲人點解無啦啦針對班狗

就係因為班毅進仔低質素，執勤唔專業

話人針對又唔識反省自己，呢啲就係今時今日嘅狗

查晒所有人架鄧小強
不過你咁邪惡，一定係最大份果part

好人好姐怕咩畀人查呀?

身有屎

黑警調查只針對抗爭者 做法不公義

警察依家做左聖人，唔可以有錯

用呢個邏輯係應該解釋到警署既設置係設計黎強姦

等被制裁

若針對調查警方，監警會是最有效渠道處理
成立立調查委員會，變成不公義

求Pin

你鍾意嘅一齊查埋示威者囉
行得正企得正
怕咩

鄧小強

好人好者怕咩撚野俾人查

大陸style 興開天殺價，即係話開價10,000最終可以減到1000。

你私刑最公義

不如我地都開個監察示威者委員會
我地自己查番得喇

無犯法，驚西呀？

用馬格尼茲先最公義

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

冇犯法怕咩比人查？

曱甴強

幾時話淨係查你
知自己做得太多仆街野一定死?
又話無做錯過決定?

唔講以為你係政策局局長

行得正 企得正
怕乜鳩人查你

根本成班低智暴力分子
支持解散重組

cls

知道自己奶硬野

笑咗

黑社會曱甴講公義

行得正企得正怕咩人查呀？
你身有屎呀？

有咩針對
你冇做錯事唔需要驚

除非係天度跌緊落地 如果唔係我諗唔到有咩情況係輪姦唔到一個人

呢班畜生學咩人講公義 DKLM

你地狗黎炸

犯人同監犯會相討

繼續扑多D咪啦

啱
交換武器嚟打包保我老母都出埋嚟勇武一份

咩都查晒 唔係淨係查狗

公唔公義你講架咩？你有咩資格？你只係執法隊伍嘅管理層

點解要有前設警察係正義

公義是公正、公平、恰當地對待每個人。當有人擁有更大權力，而偏私及濫用權力，就係非公義。唔係茂炳強你話事。

有你嘅存在就真係唔公義

做得唔好同犯左法係2樣野黎

唔查警察
冇number無法跟進最公義

由鳩佢講啦
其實道理好簡單：冇做錯怕咩比人查？
有做錯又唔比人查又點會係公義？
全香港8成幾人包括埋藍絲都明呢個道理
係呢少部份人係到扮傻

一哥退休後仲有無G4保護士

行得正企得正怕咩？
學人講公義
又話依法治國？
警察唔使守法？

重點獨立調查唔係淨係查狗架嘛 係成個返送中

查你條黑警頭頭先

我支持獨立調查 但唔俾查我

無人話只針對警方
係兩邊查
無嘢驚咩比人查 我就唔驚

咩叫公義？

好驚咩？

行得正企得正怕咩比人查

監警會直接查差佬係唔係更唔公義

冇錯怕咩比人查？

好人好姐怕咩比人查

鄧小強都on99
監警會廢已經係公認嘅事實

【監警10年】淪無牙老虎監警會質詢警權警方接受率0% | LIHKG 討論區

北區醫院都無虐老 無cctv

有乜地方唔可以輪姦仲要係佢地頭

有咩咁唔公義？

雙方都查哂嫁啦

popo都咁理直氣壯話自己無做錯

獨立調查委員會咪可以一石二鳥 還popo一個清白又可以平息民憤

點解唔做？

過去6個月，每日有數以千計同事執勤，涉及數以百萬計的決定；至於是否每個決定都是完美，當然部分有可改進空間。就7.21事件，他說，事後回看，同事當時的決定，當然可以做得好些。
所以咪要查囉 你都講咗點解啦

鄧炳強自我審查

做埋法官份工好撚野

行得正 企得正 怕咩人查

721依單嘢係外國夠佢死一百次
警暴其他地方都有，但一個發達城市警方聯合黑社會對平民公然發動無差別襲擊真係聞所未聞

我真係好想問佢一句何謂公義

我屌你老母 黑警死全家

，

我係藍絲 我就覺得警察無錯過
警方行得正 企得正 怕咩比你地班黃屍查呀
查咪查囉 怕什麼 有種就查哂我地三萬個警察
咪查下有無武警囉 我就唔驚啦
我都相信我地支持既新一哥鄧生係唔會驚！！！

其實仲想呃邊個？
監警會啊 100%針對警察啊你又死攬

"若針對調查警方，監警會是最有效渠道處理，若將相關委員會視為針對警方的工具，煽動對警察仇恨，做法並不公義。"

佢知唔知自己講緊咩

身有屎
721

呢個撚鳩班藍絲

我地查過班示威者並無違規做出犯法行為
任何蒙面既人我地識別唔到佢身分 難以調查
但會盡快安排

咪再理條7頭講咩啦

黑社會曱甴王學人講公義?

查到黑警犯法=唔公義

咁半年來幾百萬人次上街示威，涉及暴力既都係小部分之嘛，做咩要針對示威遊行

狗都不撚如！

呢隻狗愈黎愈多野講

姐係ICAC唔公義？

首先話你不實指控 駐守新屋嶺既popo係陽萎不舉
無可能輪姦到其他人
無使用性器官就唔會扣成輪姦

查全部！屌你老母垃圾狗賊

得啦知啦有槍大晒啦

做法無錯 跟足指引 洗乜驚畀人查呀？

想問問現實有咩地方係唔適合強姦
叫佢同我隻狗去一次
我綁鳩住佢
睇下點

世上竟然存在一個唔存在嘅地方
真係想見識下

全部剪曬
入得新疆嶺做野嘅popo就要剪JJ
所以無強姦

你唔撚犯法洗撚驚獨立調查委員會咩

點樣觀察場所設置可以睇到冇輪姦？輪姦有咩場地要求？警慌停不了

香港市民要比警察全天候隨時隨地逮捕兼虐打來調查，獨立調查委員會只係調查返警察一次都唔得？

成日想spin 獨立調查就淨係查狗

收皮啦，唔清算黑警唔罷休

成個監警會講到明調查警察佢又唔出聲話針對
因為佢想要既係自己人查自己人

pull
wfc

打半日已經死曬啦

平時講到自己行得正企得正咁，依家就話獨立調查委員會查警方會不公義？
行得正企得正驚咩人查呀？

宜家d狗惡到
唔可以被人話

當然唔會針對警方 ，委員會直情係追究嗰啲奶共仆街， 包括傀儡政府官員以及親共團體

真係好煩依條友，有錯唔針對個犯人唔通針對個官咩

解散警隊。

On9

查都未查就話針對狗方，明顯身有屎

dllmch 鄧小強

如果係咁av咪冇曬題材拍 on9 logic

若將相關委員會視為針對警方的工具，煽動對警察仇恨，做法並不公義。

公務員不嬲要問責
出公堂問責都叫唔公義

呢隻元朗鄉黑警甴頭目真係覺得香港個場佢睇

一成立獨立調查，成班屎忽鬼做啲鬼嘢即刻現型，呢啲阻獨立調查成立嘅，必定係仆街冚家鏟嚟

身有屎啦，第一個查佢先

DLLM監警會本身夠只係針對警方啦

警狗乜撚錯都冇呀屌你老母 係咪呀

PK 鄧
真喺無改錯名

你話未審先判就話唔公義姐 依家連審都唔俾
真係唔知邊樣先係唔公義

警察死晒就公義啦

你唔幫警察還公義，先至係最唔公義呀

唔公平，得3萬隻狗，我地有200萬人
一個人都分唔到一隻，唔過癮

咩人都可以調查，查狗就不公義?

睇得AV多 ，代入果D 場景

獨立調查本身就唔會淨係查班狗
多謝鄧元帥支持獨立調查

即係醫院疑犯房係專門設計黎虐待疑犯。